有冇人覺得而家段感情食之無味棄之可惜

同男朋友永遠都好似溝通唔到咁
嘗試去溝通但係大家focus 既位根本就唔一樣
同一樣野可以嘈十萬次 傾左等於無傾
而家好多野只係表面避開唔講
拍得好辛苦

咁點解會拍到拖

分手

可能因為未清楚一個人就開始左

分開下囉

愈浪費時間愈難有新開始

有絲打講過:一個美麗嘅誤會。
但誤會總要解開

x2 前幾日散左了

講就易

係咪有咩觸發點

分開下有幾難?

巴定絲?

點解要lur?😩大錯不會改到,小錯人地都包容唔到。。。

已經準備好99朵玫瑰花送比樓主
睇下我個名

冇愛了

後悔冇早D分?

就係次次臨尾一吓就有後悔嘅感覺 但繼續落去又冇咩意思，咁樣loop落去好咩

我明

我係絲

其實我對佢淡左幾個月 我都有講出黎
佢一直都對我好好 繼續為我做好多
但早幾日嘈交 導火線 就分了

gg

慢慢move on吧

唉 其實覺得好可惜
我都唔開心唔捨得 但長痛不如一刀斷

絲打做得好 不上不落就會折磨自己